{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050052",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 헬로피스펜션"
    },
    "text": "ルーフトップ展望台から素敵な海が鑑賞できるペンションです。 全客室はオーシャンビューで、下鳥台海水浴場の中央に位置しております。 客室内では個別の電気グリルバーベキューを楽しむことができます。 注意事項としては2022年4月23日にリニューアルが予定されており、スパ施設が撤去されテラススペースがリニューアルされることです。 予約後は客室基本人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済していただく必要があります。 イベントでは全客室にビームプロジェクターが設置され、ルーフトップ展望台もリニューアルされたということです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために電気グリルが提供され、幼児や愛犬を含む人数は追加料金が発生し、超過人数は入室できません。 客室情報では201、205、301、302、303、305号の客室が改装され、ビームプロジェクターが設置されたということです。 その他の施設としては無料Wi-Fiと駐車場が提供され、ハジョデ平壌麺屋レストランが1階にあります。 この宿を利用した訪問客は位置が良くきれいで親切な社長と安らかな宿に満足していると言いました。 タオルや寝具類も十分に提供され、海のビューやインテリアも良いと評価されました。 しかし、バーベキュー時に煙が抜けないなど、いくつかの改善点がありました。 全体的には快適な宿泊を希望する方にお勧めする宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで、下鳥台海水浴場の中央に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内では個別の電気グリルバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リニューアル後の変更点は何ですか？",
            "answer": "2022年4月23日にリニューアルが予定されており、スパ施設が撤去されテラススペースがリニューアルされます。"
        },
        {
            "question": "予約後の追加人数の支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "予約後は客室基本人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベント時の施設利用について教えてください。",
            "answer": "イベントでは全客室にビームプロジェクターが設置され、ルーフトップ展望台もリニューアルされます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのためのグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのために電気グリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、幼児や愛犬を含む人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、幼児や愛犬を含む人数は追加料金が発生し、超過人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供され、1階にはハジョデ平壌麺屋レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価ではどのような点が良かったですか？",
            "answer": "訪問客は位置が良くきれいで親切な社長と安らかな宿に満足していると言っていました。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評価ではどのような点が改善が必要だと言われていますか？",
            "answer": "バーベキュー時に煙が抜けないなど、いくつかの改善点が指摘されました。"
        },
        {
            "question": "このペンションは快適な宿泊を希望する方にお勧めですか？",
            "answer": "はい、全体的には快適な宿泊を希望する方にお勧めする宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 526
    }
}